Now新聞係咪染紅？公然串連登獨派

於美國領事館守夜抗議無人報導？！其實實情是咁的⋯

雖然小編過往都經常大讚連登，因為討論區的設計簡單和速度快，亦有優化的流動版本和apps，方便大家隨時討論和睇post。不過，有些時候，大家上連登和其他不同的討論區，以至Facebook的時候，還望大家花兩秒時間，才真正去分享或廣傳。

事源是因為昨日大批市民遊行反對東大嶼填海計劃，學生獨立聯盟召集人陳家駒等人轉往美國駐港總領事館，希望要求美國盡快通過《香港人權民主法》。不知是不是因為太多新聞抑或走漏眼，討論區竟然出現文章，稱香港好恐怖，因為傳媒被滅聲，只報道遊行，不敢報道有人在美領事館外守夜。

事實上，只要在Google求其打美領事館，就可以找到一系列相關新聞，而且不少被指有「紅底」的傳媒，都作出即時報道。小編絕對同意香港愈來愈恐怖，亦有愈來愈多傳媒被滅聲，但今次事件中，是否有一點老作得太過離譜？

小編絕對明白，發表原文章的人可能是想引起大家關注，但若果像今次掩耳盜鈴，明明有不少傳媒有報都當睇唔到。再講，在領事館留守的人實在少之又少，若有傳媒沒有報道也不足為奇。此事件令人擔心的是，明顯看到大家分享文章時沒有想清楚。這就像狼來了故事，到真的出事的時候，香港人會否更充滿懷疑，最終受害的是真的想抗爭反抗政府的人。

再講，在領事館留守的人實在少之又少，若有傳媒沒有報道也不足為奇。

聽講個日有成萬人

串鳩我地獨派？！
五毛！五毛！
屌你老母 屌你老母
入五毛list啦仆街！
嗚呀！香港獨立！

問題精要係唔報導關sir

佢咁能矮，佢唔嘈生晒個陣真係冇乜存在感

不過香港媒體收編晒係真

Now又收左錢 已被收編
大家唔好為左睇英超西甲課金

過左咁多日美領都無回覆，是咪想迫死講獨派

當日我地係美領前面轟烈到咁都唔開live
仲話我地得幾十人 搞到最後散水 垃圾紅底Now

我覺得係child登鋪天蓋地宣傳但得幾丁友去美領仲有新聞價值

只係now新聞app轉載咗一個叫winandmac嘅網
原文

點解唔傳載我地連登軍既文宣？

屌好心關蛇換過副眼鏡啦
成撚日都托嘅

即係now都認同

即係染紅啦

仇阿達：拉登個班係匿名，開分身想拉返大家去泛民

關蛇起碼有衫換 隔離陳家駒次次都個見恤衫

Cut 哂now csl

Now講事實姐，做咩要咁玻璃心

唔只件衫
成set都係一樣

其實點解蘋果 港台都有報，連登仔係都有人話人哋唔報

大話講1000次就係真？

五毛名單：
日日上高登
NowTV
李澤楷
李嘉誠

出汗係咁，關蛇出心又出力

點解唔直播 唔即晚印刷晚報

五毛名單：
日日上高登
NowTV
李澤楷
李嘉誠
大數據世代

lm

唔睇現場
真係以為有成萬連登狗去

你講乜撚野呀 現場真係有幾萬

即討post正評數加埋有

極大量show blocked user

好想索佢件衫

60人算多啦
有幾可見60人交一封信

Good point! I totally agger with uuuuu

再次證明連登係好多弱智仔
依家資訊咁流通 有冇新聞報導根本google吓就知
但班懵撚又懶 人地9up話冇新聞又信囇 fact check都唔撚做 似足啲廢老

唔知點解
關蛇托眼鏡個下
個鏡頭同時pan過去
好撚動感feel

五毛黑色警告現正生效
五毛名單：
日日上高登
NowTV
李澤楷
李嘉誠
大數據世代
達文西

扑到手軟

3種人
1 太緊張 加上全靠facebook吸收資訊為主既人 唔見facebook瘋狂全就屌media
2 上論壇剩係睇topic既人 基本上所有岩聽既clickbait都輕鬆上釣 之後入post加把口屌 即係封左路都剷埋去既人
3 明知炒左都死撐 比如 "屌 原來有報 BUT無直播無push無成隊記者關注 依然係被操控！" etc etc

本post五毛list:
NowTV

大家可以唔洗理呢班五毛由得佢地自己幫手推ＰＯＳＴ

可以既話純幫手推ＰＯＳＴ既各位可以直接用呢條ＬＩＳＴ
去提醒其他人無視呢班五毛

自我安慰法

編輯，記者分唔到五毛好正常
邊個話記者一定高智力

又係度出垃圾po

但啱架啦，港豬繼續俾分化
等睇戲

Yes 建國之後實取替晒呢班低智記者
國報定為熱血時報

岩啊人地一定唔夠child登d智將高智力架

關蛇要減一減個肚腩

橙 消息封鎖

港獨真係得啖笑
點樣港獨港獨完又點咩都無規劃
一味淨係識屌人
仲要個個都岩岩殘殘
個個樣衰過金鐘毒撚咁
叫人點撐你啊跟你

五毛黑色警告現正生效
五毛名單：
日日上高登
NowTV
李澤楷
李嘉誠
大數據世代
達文西
呂健龜龜

五毛，已畀負評。

點會係
其實講個班都係波動五毛嚟
Cc台手足又贏

面對中共滲透， 五毛密集的攻擊， 時事台巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

垃圾回應

1. 假定建國，有意搞獨立，拉得
2. 胡亂幫人定計劃
3. 將一個回應，主觀既感覺，套用並以偏概全至一群香港記者
4. 粗言穢語,指人低能

垃圾到無得垃圾既回應

Yes ar we are 垃圾
靠你獨立建國架喇
睇好你阿bro 未來國務卿

其實香港每日有好多遊行同請願

有啲其實都幾重要 但太少人通常冇乜人理

係學獨聯垃圾姐
之前有兩個幾好

正如自殺新聞一樣

Win and Mac 係特約投稿
好似庸才個類

不如叫小編優化下自己個腦先

你真係冇睇蘋果新聞話支那中宣部叫晒香港班傳媒大佬開會唔比講中共負面新聞嘛

連登班獨派咩都講過 幾烏托邦幾樂觀幾冇可能既計劃都視為真理 成日掛係口邊 覺得自己一定岩一定成功

但係我從來未見佢地柒咗果陣會認柒/認錯

到我地成功果日 你地就知驚

諗起你地如果真係成功 第一步唔係定咩法制咩建國計劃咩政府架構 而係成堆人即刻開部電腦上連登宣佈獨立成功 再逐個逐個user開post黎binc就嚇到瀨屎

得罪講句, 就算聽日支爆
計武力, 動員力, 財力都唔到連登仔渣旗LA
連登得60個人出黎個個唔係肥就潺, 南亞佬一拳一件

哈 美軍就黎解放香港喇

放心啦 佢地都冇諗過邊個渣旗 你冇發現從來淨係識叫獨立獨立 但係冇諗過獨立完點架咩 佢地心目中 獨立完就算架啦 之後啲嘢理黎做乜

甚至乎佢地根本都唔想俾香港人自己渣返旗 依我估計佢地係支爆之後會直接上網白官聯署要求美國接管 請願做殖民地

自殺新聞 好少報 係驚模仿效應

中美貿易戰下去美領交信咁大件事都唔擺A1，係咪想幫中共維穩

簡直係重大轉抑點
口交部仲未出黎說三道四
阿爺今次真係驚

五毛now新聞

CC台手足講到尾都係中國人嚟 柒咗就推落波台狗 五毛度 點都好，CC台永遠都係贏嗰邊

nowtv好多5毛 建國後清算

再講，在領事館留守的人實在少之又少，若有傳媒沒有報道也不足為奇。

公然散播失敗主義！